TKO入左Popcon拉人, 記唔記得沙田要打室內戰呀

唔好剩係識問咩野名
叫放人, 鳩叫黑社會

沙田打得羸
TKO都可以

次次佢地出動都冇代價，次次都有收獲，講左香港人反抗抗D咩?
等佢地收隊先起哄，佢地會驚咩??

香港人，係咪都應該行動??

只能夠話和理非如果出黎只係行行企企打下卡post 上instagram 嘅話不如算喇好嗎
而家班狗嘅戰術係一出街就拉鳩你話知你係18區開花定集中幾區遊行
今日拉得多唔係因為18區開花 而係班狗亂拉
畀你集中幾區個結果都係一樣
一日唔集體扑狗 一日你都唔駛旨意有番100萬200萬人出黎

有啲連登仔仲嗌人死守
快閃就屈你散水
睇下？

被拉係街坊 ?

有個阿叔既 ?

拉囉又無裝
咁都怕唔好出嚟啦

行街都拉，黨鐵商場全部都高危

不如你教下我地可以點做？
一齊衝上去圍狗？班顛狗開真槍都敢 係咪呢班人死曬？
我地無武器好難反抗到 你估一班人起哄會迫到啲狗放人？得嘅 我地唔會有咁多手足被捉

係咪大陸啱啱落嚟？

係勇氣，冇勇氣俾M6O你夠胆開咩?
諗方法令佢地用腳開槍囉!!

沙田友
將武器放哂上頂幾層
如果狗衝入黎就打佢老母

我只係其中一個和理非分子 用和理非嘅身份同你講 我係夠膽屌狗 但唔會開槍殺人 因為我仲有人性 唔岩聽就算

得狗有槍 邊有人有槍可以開喎